[突發】我捉左幾隻鬼

利申：搭過過百次飛機

叫人返機場既好大機會一半係鬼一半係懵撚

政府驚你地搞機場原因好簡單

大家諗下，要取消一班機，要通知哂所有人, 包括可能十幾個唔同國家既人，取消十班機就影響幾十個國家。一班機取消唔係話唔取消就唔取消。目的地已改哂航班次序。係對其他國家好大影響。而家唔係講緊暫緩。仲有航空公司要重新安排所有野你話對政府係咪已經落哂面。大家回帶日本之前機場滯留搞到幾大鑊。

仲有機場警察係唔敢亂搞，因為好多旅客根本聯絡不上會繼續去機場因為我喺台中試過。只要有旅客你估警察會唔會亂黎。

今日已經成功左，如果呢啲取消經常發生政府都幾頭痕，係好撚無面

所以叫人返去既一係就唔識野一係就係鬼。你地自己慢慢捉啦。

麻煩機場職員好好解釋取消一班機有幾大影響，而家仲要取消咁多班。

自推10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

再推

愛心一推